李健仁感謝古仔甘比幫忙

節錄

李健仁感謝古仔甘比幫忙

李健仁因早年在周星馳電影中飾演「如花」而為觀眾熟悉，去年在深圳焗桑拿時中風，導致半邊身癱瘓及不能說話。近月他慢慢康復，昨日在社交平台留言感謝大家幫忙：「我想在此感謝這半年來出錢出力幫助我的有心人，首先多謝劉鑾雄太太（甘比），在我出事返港後，即派同事聯絡我，另外還有演藝人協會會長古天樂，劉太及古生兩位大善人出錢出力。」

田啟文（田雞）昨接受《蘋果》訪問，談及好友李健仁的康復進展：「。。。。。。。。。。。。」另外，醫生向親友透露余慕蓮肺部好轉，她一直清醒，醫生亦建議拔喉，但會在她的頸部開一小口來插喉，如情況穩定，下周便做這個小手術。

■李健仁（左）去年中風，慢慢康復的他昨日貼出近照。 微博圖片

左邊個個邊個黎？個樣咁奇怪

右

王祖藍

viutv 李建邦 suzuki

甘比同佢有咩關係？

似梁思浩加黃祖藍合體

似梁思浩多啲

佢身高先致命

談及好友李健仁的康復進展：「。。。。。。。。。。。。」

甘比以前係娛樂版記者

佢有慈善基金 早排同古仔合作過